其實電話mon 貼係咪騙局？

屌你我部iPhone 貼完都花
我貼黎把撚呀？

你自己分析下咪知係咪騙局囉

淘寶野？

我華偉唔貼都唔花

用家問題

一直無用過mon貼 3年都未花過

利申： 3310

你點做到？

貼完都花 你不如問下你自己好過啦

隻手指係𠝹刀？

鑽石指甲

女朋友iPhone X跌過落地好多次，有4次個貼都裂但入面都冇試，已經買左5次比佢

自從決定裸機之後 跌電話反而冇爆

不如買條鍊鎖住部機響佢條頸啦

真心mon 貼 保護殼 堅on9 , 咁貴部電話目的"要薄要輕"，你就用幾十蚊"加厚加重", 最後跌一跌米又係又花又爆

我心底裡都屌出聲，買mon貼都買窮我

淘寶自己買，兩舊水貼到你出新機

我近排都係淘寶，好好用

我部iphone6s貼左 用左幾個月跌左落地 塊貼裂哂
入面無事 個時仲諗 屌真係勁wo 保護左個mon
跟住拿拿淘多兩張番黎
未貼新mon貼 又係同一個位跌落地 但乜事都無
自此無左用mon貼 裸機 到而家跌過好幾次 都係完好無缺

其實youtube 有好多片都有講解呢個問題

簡單黎講，mon 貼只防呢種情況時係比較有用：

沙石會磨損mon, 因為前者硬度較高。 例如背狼同褲袋，地下，有時可能有沙之類。

其他情況例如跌落地板，指甲刮到，其他硬物例如鎖匙，其實都無咩問題

btw, 呢度所講既係強化玻璃mon, 近幾年都無乜電話唔係呢種啦

咪係，啲兒登仔話自己部用咗成年無花，日日捕喺間房唔出街，電話長放枱面咪唔花囉 我呢啲著牛仔褲出街做野，有時沙塵滾滾，走咗啲沙塵入褲袋，再磨幾磨，乜都花曬

我部ip6之前冇貼芒貼一排
開頭都冇野，後來發現有好多細花痕
都係貼返張貼
啲女人仲要放個電話入手袋同啲鎖匙雜物互撞，唔貼一定花到pk

樓主個問題係貼咗mon貼都花